呢種撚狗市開熊根本冇得輸

316熊唔止不死
而且將會變成遠熊
大家快D開熊
市場儘管用大量金錢懲罰我呢種牆頭草

卜街。數錢果陣睇住到手